<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<plist version="1.0">
  <array>
    <string>[%0], встань раком на пол на 1 круг, сосед справа должен все это время сидеть на тебе! Иначе делай 4 глотка</string>
    <string>[%0], поставь засос на руке [%1]. Любой отказ - 4 глотка</string>
    <string>[%0], расскажи всем историю про свой первый поцелуй</string>
    <string>Игрок с самой большой грудью решает, кто делает 5 глотков</string>
    <string>[%0], расскажи о поступке, за который тебе до сих пор стыдно. Остальные пьют за тебя по 2 глотка</string>
    <string>Навальный или Путин? Отвечайте одновременно, кто в меньшинстве - делает 3 глотка</string>
    <string>Все игроки, обращаются к [%0] как пиздюк (если парень) или прошмандовка (если девушка) в течение 2 кругов, кто не соблюдает - делает 3 глотка</string>
    <string>[%0], почеши жопу соседа слева или делай 2 глотка</string>
    <string>[%0] и [%1], cмотрите друг другу в глаза, кто первый отведет глаза или засмеется, тот делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], тверкай как Ники Минаж в течение 10 секунд! Иначе делай 6 глотков</string>
    <string>[%0], пой что угодно без остановки в течение 1 круга, остановишься - делай 2 глотка</string>
    <string>Игроки, у которых был какой-либо опыт с проституткой, делают 3 глотка</string>
    <string>[%0], попробуй сказать скороговорку “Карл Клару склонил к аморалу, аналу, оралу и кончил в кларнет!”. Не сможешь с 3 попыток - пьешь 4 глотка. Снимайте это в сторис с хештегом #mulabarapp</string>
    <string>[%0], зачитай рэпчик на японском или делай 3 глотка. Игроки могут снять это в инста-сторис с хештегом #mulabarapp</string>
    <string>[%0] рисует [%1] усы Гитлера! Иначе - меняйтесь стаканами и делайте по 5 глотков</string>
    <string>Все засовывают 2 пальца в нос, кто последний - делает 4 глотка</string>
    <string>Игроки по кругу читают рэпчик, каждый по 2 строчки. Кто сбился больше, чем на 5 секунд или зачитал не в рифму, делает 5 глотков. Начинает [%0]</string>
    <string>[%0], расскажи свой секрет, который никто из игроков не знает, либо игроки могут спросить тебя о любом твоем секрете. Не можешь рассказать - делай 5 глотков</string>
    <string>[%0], кинь монетку. Если орел - ты делаешь мокрого Вилли в оба уха [%1], если решка - [%1] делает тебе мокрого Вилли в оба уха</string>
    <string>[%0], поставь свой стакан между ног игрока напротив и сделай 1 глоток без помощи рук. Иначе делай 4 глотка</string>
    <string>Последний, кто засунет руку в свои трусы, делает 3 глотка</string>
    <string>Кто последним скажет "я сосу члены", делает 4 глотка</string>
    <string>Те, кто сегодня уже покакал - рассказывают, где и делают 2 глотка</string>
    <string>Игроки, которые когда-нибудь использовали секс-игрушки - делайте 2 глотка и расскажите про хотя бы одну из них</string>
    <string>[%0], ты можешь задать любой вопрос любому игроку. Он должен честно ответить, иначе делает 5 глотков</string>
    <string>[%0], ты можешь задать любой вопрос любому игроку. Он должен честно ответить, иначе делает 5 глотков</string>
    <string>[%0], ты можешь задать любой вопрос любому игроку. Он должен честно ответить, иначе делает 5 глотков</string>
    <string>[%0], прояви себя как бармен! Положи в стакан [%1] немного еды со стола!</string>
    <string>[%0], сядь при всех голой задницей на пол на 10 секунд или делай 4 глотка</string>
    <string>[%0], расскажи про самое необычное место, где у тебя был секс, и делай 2 глотка. Если такого места не было, делай 3 глотка </string>
    <string>Игроки, которые когда-нибудь воровали что-либо из магазина, делайте 2 глотка и говорите, что это было</string>
    <string>[%0] - ты татуировщик! Нарисуй [%1] любую татуху на спине, но перед этим выпей пару глотков для точности. Если [%1] отказывается, делает 7 глотков. Можно снять это в сторис с хештегом #mulabarapp</string>
    <string>Все знают, что [%0] любит работать языком! [%0] оближи правое ухо [%1]. Любой отказ - 5 глотков</string>
    <string>[%0], скажи сколько ты зарабатываешь или делай 4 глотка</string>
    <string>Те, кто хотел бы попробовать секс с негром или негритоской - делайте 2 глотка</string>
    <string>[%0], в течение 2 следующих кругов каждый раз, когда к тебе обращаются по имени - ты мяукаешь. Если не помяукал(а) - пьешь 1 глоток</string>
    <string>Запрещено произносить слово "бля" или "блять" в течение 2 кругов, кто произнесет, делает 2 глотка</string>
    <string>Каждый игрок делает столько глотков, сколько раз дрался и вкратце рассказывает, что это были за драки. Кто никогда не дрался, делает 3 глотка</string>
    <string>Первый парень, сидящий слева от тебя, пьет с каждой девушкой на брудершафт и целует в щеку. Кто отказывается, делает 3 глотка</string>
    <string>Первая девушка, сидящая справа от тебя, пьет с каждым парнем на брудершафт и целует в щеку. Кто отказывается, делает 3 глотка</string>
    <string>Девушки! Кто считает что размер имеет значение - делайте 3 глотка!</string>
    <string>Парни, что важнее в девушке: грудь или задница? Голосуйте по очереди, кто в меньшинстве, делает 3 глотка. Игрок, прочитавший вопрос, решит, кто начинает</string>
    <string>По кругу называйте матные слова, кто не может ответить в течение 5 секунд - делает 5 глотков. Начинает [%0]</string>
    <string>По кругу называйте виды алкоголя, кто не может ответить в течение 5 секунд - делает 5 глотков. Начинает [%0]</string>
    <string>[%0], дай пощечину [%1], а затем поцелуй в щеку и так 3 раза! Кто отказывается, делает 6 глотков</string>
    <string>[%0], слижи майонез или любой другой соус с шеи [%1] и запей одним глотком из твоего стакана. Иначе делай 6 глотков</string>
    <string>[%0], сними футболку с [%1], используя только зубы. [%1] может тебе помочь, если захочет. Отказ - 5 глотков</string>
    <string>[%0], положи себе в рот как можно больше волос с головы самого длинноволосого игрока или делай 5 глотков</string>
    <string>[%0], насыпь себе в руку муки (или что-нибудь на выбор игроков) и дай пощечину [%1]. Если [%1] отказывается, пусть делает 6 глотков</string>
    <string>[%0], тебе нужно встать на руки, оперевшись ногами о стену, и выпить 3 глотка из своего стакана (можно через соломинку). Делай, пока не получится!</string>
    <string>[%0], тебе нужно помыть свои руки водой из туалета! Не сможешь делай - 4 глотка!</string>
    <string>Те, кто впервые попробовал сигареты в возрасте до 14 лет, делайте 2 глотка!</string>
    <string>Те, кто дрался со своими братьями или сестрами в детстве, делайте 2 глотка!</string>
    <string>Те, кто когда-нибудь попрошайничал деньги на улице, делайте 2 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе нужно поменять свои трусы местами с верхней одеждой, а затем выпить 1 глоток. Отказ - 5 глотков</string>
    <string>Те, кто ходил на свидания, познакомившись на сайте знакомств, делают 3 глотка!</string>
    <string>Те, кому когда-нибудь не нравилось свое имя или фамилия, делают 2 глотка!</string>
    <string>Девушки, которые хотя бы раз переживали, что залетели после секса, делайте 2 глотка</string>
    <string>Девушки, которые когда-нибудь целовались со своими подругами взасос, делайте 2 глотка</string>
    <string>[%0], шлепни по заднице любого игрока противоположного пола, если он отказывается, делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 2 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 3 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 2 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 4 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 2 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 3 глотка!</string>
    <string>[%0], ты можешь сделать [%1] любую прическу, используя воду, резинки или средство для укладки, если [%1] отказывается, делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], заканчивай каждое свое предложение словом "МЯУ" в течение 2 кругов, каждый раз когда забываешь - делаешь 1 глоток! Произноси "МЯУ" выразительно!</string>
    <string>Каждый игрок должен дать [%0] хороший шлепок по жопе!</string>
    <string>[%0], вспомни, сколько максимально дней подряд ты не принимал(а) душ и почему?</string>
    <string>[%0], что ты боишься, но хотел(а) бы попробовать? Отвечай и делай 2 глотка</string>
    <string>[%0], сколько тебе нужно тысяч рублей в месяц, чтобы тебе хватало на жизнь?</string>
    <string>Кто никогда не ловил вертолёты после пьянки, делайте 3 глотка</string>
    <string>Кто когда-нибудь писал дневник о себе, делайте 2 глотка. Кто пишет до сих пор - делает 3 глотка</string>
    <string>Парни, кто косил или собирается косить от армии, делайте 2 глотка</string>
    <string>[%0], на что ты тратил(а) максимальное количество денег за раз? Сколько ты потратил(а)?</string>
    <string>Кто когда-нибудь прикидывался, что спит в общественном транспорте, чтобы не уступать место - делайте 2 глотка</string>
    <string>Девушки, если бы вам предложили одну бесплатную пластическую операцию, вы бы её сделали? Если да, то что?</string>
    <string>Все игроки в течение 2 кругов должны обращаться к [%0], используя “Товарищ Сперма” вместо имени, кто не выполняет или забывает - делает 1 глоток</string>
    <string>[%0], накрась брови [%1] зубной пастой, а затем выпей с ним(ней) по 2 глотка! Любой отказ - 4 глотков</string>
    <string>[%0], укуси [%1] за щеку или делай 3 глотка</string>
    <string>[%0], в течение следующего круга бей себе пощечину каждый раз, когда к тебе обращаются по имени, пропускаешь - пьешь 1 глоток</string>
    <string>[%0], когда ты плакал(а) последний раз?</string>
    <string>[%0], поменяйся одеждой с любым игроком того же пола(кроме нижнего белья), кто отказывается, делает 7 глотков</string>
    <string>[%0], подбрось монетку, орел - ты делаешь 3 глотка, решка - [%1] делает 3 глотка</string>
    <string>[%0], подбрось монетку, орел - ты делаешь 3 глотка, решка - [%1] делает 3 глотка</string>
    <string>Каратэ! [%0], ударь с вертушки ногой объект, находящийся на высоте твоего роста. [%1] держит объект, который может быть чем угодно. Если не сможешь с 3 попыток - пьешь 4 глотка</string>
    <string>Турнир по борьбе на больших пальцах между [%0] и [%1], проигравший делает 3 глотка</string>
    <string>[%0], закинь всем игрокам по очереди орешек (или что-нибудь другое) в рот, отойдя на 5 шагов. Одна попытка на игрока, каждый промах - 1 глоток</string>
    <string>[%0], нет времени объяснять! Сделай 2 глотка и встань на колени на 1 круг!</string>
    <string>[%0] и [%1], у кого в стакане меньше алкоголя, тот допивает до дна</string>
    <string>[%0], насколько хорошо ты знаешь своих друзей? Назови дни рождения каждого игрока. Если не можешь - делай 2 глотка и переходи к следующему игроку</string>
    <string>Oxxxymiron или Баста? Голосуйте одновременно, кто в меньшинстве, делает 2 глотка</string>
    <string>[%0], ты можешь спросить у любого игрока секрет, о котором тебе интересно узнать. Если он не ответит, делает 7 глотков</string>
    <string>[%0], ты можешь спросить у любого игрока секрет, о котором тебе интересно узнать. Если он не ответит, делает 7 глотков</string>
    <string>Те, кто когда-нибудь использовал бульбулятор, делайте 2 глотка</string>
    <string>[%0], ты гребаный попугай! Повторяй все, что говорит [%1] еще 1 круг, если забудешь повторить, то делай 1 глоток</string>
    <string>Первая девушка справа, кто по-твоему из парней мастурбирует каждый день и мечтает о сексе с живой девушкой? Пусть он делает 2 глотка</string>
    <string>Игроки, делайте столько глотков, сколько у вас родных братьев и сестер</string>
    <string>Девушки, которые когда-нибудь носили с собой презерватив, делайте 3 глотка</string>
    <string>[%0], если ты когда-нибудь делал(а) минет, делай 2 глотка</string>
    <string>[%0], выпей 3 глотка из своего стакана, не прикасаясь к нему ртом и не используя соломинку</string>
    <string>[%0], добавь побольше алкоголя в стакан [%1]</string>
    <string>[%0], когда ты последний раз брил(а) или эпилировал(а) лобок? Делай 2 глотка, если прошло больше недели</string>
    <string>[%0], ты можешь один раз во время игры внезапно сказать «ебись веселись» и приложить палец к носу, кто последний приложит палец, тот делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], ты можешь один раз во время игры внезапно сказать «ебись веселись» и приложить палец к носу, кто последний приложит палец, тот делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], надень повязку на глаза и заткни уши, любой игрок должен лизнуть тебе подбородок. Когда тебе скажут, сними повязку и отгадай, кто это был, не сможешь - делай 3 глотка</string>
    <string>[%0], покажи на стуле как минимум 4 позиции из Камасутры, не сможешь - делай 4 глотка</string>
    <string>[%0], пожуй жвачку 10 секунд, а затем передай в рот [%1] без помощи рук. Любой отказ - 3 глотка</string>
    <string>Версус! [%0] и [%1], вы должны побатлиться 2 раунда по 30 секунд! Проигравший, делает 7 глотков. Кто проиграл - решают остальные игроки. Можете снять это в сторис с хештегом #mulabarapp</string>
    <string>Опа, кому-то повезло! [%0], сядь на колени перед [%1] и сделай ему(ей) 30-секундный массаж бедер. Иначе делай 3 глотка</string>
    <string>[%0] и [%1], плюньте себе в правую руку и крепко пожмите друг другу руки, любой отказ - 4 глотка</string>
    <string>Все девушки должны по очереди сказать свой вес, кто отказывается - делает 3 глотка. Игрок, прочитавший вопрос, решит, кто начинает</string>
    <string>Те, кто ни разу не покупал презервативы, делайте 2 глотка</string>
    <string>Игроки, которые застали и хотя бы раз смотрели эротические фильмы по РЕН-ТВ - делайте 2 глотка</string>
    <string>[%0], звонко шлепни первого парня справа от тебя по животу. Если он отказывается, делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], хлестани первого парня справа подушкой по лицу, если он отказывается, то делает 5 глотков</string>
    <string>[%0], сделай крапивку [%1] на каждой руке по очереди. Если он(а) отказывается, делает 3 глотка</string>
    <string>Игроки выбирают любой предмет, который лизнет [%0]. Отказ - 6 глотков</string>
    <string>Игроки выбирают любой предмет, который лизнет [%0]. Отказ - 6 глотков</string>
    <string>[%0], покажи всем игрокам 10 последних фото на твоем телефоне или делай 4 глотка</string>
    <string>Те, у кого срастаются брови, делают 3 глотка</string>
    <string>По кругу называйте пословицы, кто не может ответить в течение 5 секунд - делает 3 глотка. Начинает [%0]</string>
    <string>Кто бы хотел побывать на нудистском пляже, делайте 2 глотка </string>
    <string>Те, кто уже больше 2 лет в отношениях, решайте, кому делать 2 глотка</string>
    <string>Те, кто занимался сексом в кровати родителей, делайте 3 глотка</string>
    <string>Те, кто сейчас в стрингах, делайте 2 глотка</string>
    <string>[%0], напиши любое слово на лбу первой девушки справа. Любой отказ - 7 глотков</string>
    <string>[%0], напиши любое слово на лбу первого парня слева. Любой отказ - 7 глотков</string>
    <string>[%0], ты можешь один раз во время игры неожиданно сказать «внезапный лещ» и приложить палец к носу, кто последний приложит палец, тот получает от тебя смачного леща</string>
    <string>[%0], ты можешь один раз во время игры неожиданно сказать «внезапный лещ» и приложить палец к носу, кто последний приложит палец, тот получает от тебя смачного леща</string>
    <string>[%0], тебе нужно нарисовать что-нибудь на животе [%1], используя пупок как центр рисунка. Если [%1] отказывается, то делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], засунь голову между ног [%1] и сделай 2 глотка</string>
    <string>Кто когда-нибудь топил телефон, делайте 3 глотка</string>
    <string>[%0], выпей по 1 глотку из стакана каждого игрока</string>
    <string>Те, кто когда-нибудь разговаривал во сне, делайте 2 глотка</string>
    <string>По кругу продолжайте цепочку движений, первый игрок придумывает любое движение, второй повторяет его и добавляет свое, и так далее. Кто сбился и не смог повторить всю цепочку - делает 4 глотка. Начинает [%0]</string>
    <string>Все игроки чокаются и делают по 3 глотка!</string>
    <string>[%0], расскажи историю про то, как ты первый раз выпил(а) алкоголь, затем сделай 2 глотка</string>
    <string>Пора охладить пыл! [%0], налей холодной воды за шиворот [%1]! Любой отказ - 5 глотков</string>
    <string>[%0] и [%1]! Сыграйте в цу-е-фа (камень-ножницы-бумага), проигравший получает пинок под зад и делает 3 глотка!</string>
  </array>


 <array>
    <string>[%0] - ты гуру мейкапа! Накрась губы помадой первому парню, сидящему справа. Помаду нельзя стирать до конца игры, отказ - 5 глотков</string>
    <string>[%0] - ты гуру мейкапа! Накрась тени на глаза первому парню, сидящему слева. Тени нельзя стирать до конца игры, отказ - 5 глотков</string>
    <string>Все, кто стелит туалетную бумагу на стульчак в общественном туалете - делает 3 глотка</string>
    <string>[%0], освежи своих друзей! Возьми стакан воды и вылей соседу справа на грудь, если это девушка, или на голову, если это парень. Кто отказывается, делает 3 глотка</string>
    <string>[%0], поставь засос на любой части тела [%1]. Любой отказ - 4 глотка</string>
    <string>[%0], поставь засос на шее [%1]. Любой отказ - 4 глотка</string>
    <string>[%0], лизни лоб [%1] от конца одной брови до конца другой или делай 4 глотка</string>
    <string>Игрок с самым большим носом делает 2 глотка</string>
    <string>[%0], расскажи о худшем свидании, если такого не было - делай 2 глотка</string>
    <string>[%0], расскажи о поступке, за который тебе до сих пор стыдно. Остальные пьют за тебя по 2 глотка</string>
    <string>По кругу называйте игрушки из секс-шопа, кто не может ответить в течение 5 секунд - делает 4 глотка. Начинает [%0]</string>
    <string>Все игроки про себя считают, сколько примерно раз блевали от алкоголя, а потом одновременно говорят количество. Кто блевал меньше всех - делает 5 глотков</string>
    <string>Игроки, которые когда-нибудь пробовали анальный секс - делайте 2 глотка</string>
    <string>[%0] и [%1], одновременно набирайте в рот еды, при этом каждый раз внятно произносите: “Я крокодил, крокожу и буду крокродить”. Тот, чья речь будет непонятна - проиграл и делает 4 глотка</string>
    <string>[%0] и [%1] должны друг друга рассмешить любыми способами, кто первый засмеялся, тот получает смачного леща и делает 5 глотков. Игроки могут снять это в инста-сторис с хештегом #mulabarapp</string>
    <string>Все игроки встают в круг и нюхают подмышку игрока, стоящего справа. Кто отказывается, делает 5 глотков</string>
    <string>[%0], тебе нужно употреблять матное слово в каждом предложении в течение 2 кругов. Делай 1 глоток каждый раз, когда забудешь</string>
    <string>Все принимают серьезные лица. Первый, кто улыбнется, делает 3 глотка</string>
    <string>[%0], издавай непонятные звуки и слова без остановки в течение 1 круга, если скажешь что-то внятное, то пьешь 3 глотка (Исключение - можно нормально говорить, если требуется для других заданий)</string>
    <string>[%0] рисует [%1] на лбу член, иначе оба пьют до дна. Современное искусство как оно есть!</string>
    <string>Все засовывают 2 пальца в нос, кто последний - делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], расскажи свой секрет, который никто из игроков не знает, либо игроки могут спросить тебя о любом твоем секрете. Не можешь рассказать - делай 5 глотков</string>
    <string>[%0], cо всей дури крикни в ухо [%1] "КУКУ ЕПТА!", если [%1] отказывается, делает 5 глотков</string>
    <string>Последний, кто засунет руку в свои трусы, делает 3 глотка</string>
    <string>Те, кто занимался сексом с человеком, которого знал меньше суток, делает 2 глотка</string>
    <string>Игроки, которых когда-либо задерживала полиция - расскажите вкратце, при каких обстоятельствах это было и делайте 3 глотка</string>
    <string>[%0], покажи и объясни всем, как лучше всего какать в стиле Елены Малышевой</string>
    <string>[%0], выпей 2 глотка и расскажи свою самую зашкварную историю из жизни</string>
    <string>[%0], ты можешь задать любой вопрос любому игроку. Он должен честно ответить, иначе делает 5 глотков</string>
    <string>[%0], ты можешь задать любой вопрос любому игроку. Он должен честно ответить, иначе делает 5 глотков</string>
    <string>[%0], ты можешь задать любой вопрос любому игроку. Он должен честно ответить, иначе делает 5 глотков</string>
    <string>[%0] и [%1], снимайте свои штаны. Кто отказывается, делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], ты можешь задать любой вопрос любому игроку. Он должен честно ответить, иначе делает 5 глотков</string>
    <string>[%0], как ты думаешь, кто из игроков мог бы сняться в порно? Делай 2 глотка, если не можешь ответить</string>
    <string>[%0], свяжи руки [%1] за спиной на 3 круга (например, скотчем) и дай ему(ей) выпить 3 глотка из своих рук. Отказ - 7 глотков</string>
    <string>[%0], позволь соседу справа отрезать небольшой кусок волос с твоей головы, либо делай 7 глотков</string>
    <string>Игроки, которые считают, что поцелуй взасос - это измена, делайте 3 глотка</string>
    <string>Блюдо дня - яйца в смятку! [%0], разбей яйцо об лоб [%1]. Если [%1] отказывается - пусть делает 7 глотков</string>
    <string>[%0], устрой мастер-класс по танцу живота для других игроков в течение 30 секунд! Иначе делай 4 глотка </string>
    <string>[%0], был ли у тебя когда-нибудь секс на одну ночь? Если был, то расскажи, сколько раз и делай 3 глотка, если не был - 1 глоток</string>
    <string>[%0], скажи сколько ты зарабатываешь или делай 4 глотка</string>
    <string>[%0], оставь поцелуй губной помадой на шее [%1] или делай 4 глотка</string>
    <string>Те, кто положительно относится к групповому сексу, делают 2 глотка</string>
    <string>[%0], станцуй медленный стриптиз. Игроки, включите страстную музыку, она не помешает! Отказываешься - делай 6 глотков</string>
    <string>Время подкрепиться! [%0], положи в рот что-нибудь съедобное и передай каждому игроку по очереди без помощи рук. Иначе делай 4 глотка</string>
    <string>[%0] - ты Жириновский! Называй всех проститутками и плесни воды в лицо [%1]! Если [%1] отказывается, то пусть делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], никто не может называть тебя по имени в течение 2 кругов, кто назвал, делает 1 глоток. Следи за ними!</string>
    <string>Запрещено произносить слово "сука" в течение 2 кругов, кто произнесет, делает 2 глотка</string>
    <string>Каждый игрок должен по очереди взять ложку в рот и без помощи рук ударить по макушке [%0] как можно сильнее, пока он(а) сидит на коленях</string>
    <string>Кто считает, что быть девственником/девственницей стыдно - делайте 2 глотка</string>
    <string>[%0], возьми яйцо и положи себе в рот на 20 секунд, потом вытащи и разбей об лоб [%1]. Кто отказывается, пьет до дна</string>
    <string>[%0], ты огребаешь! Выпей по 1 глотку из стакана каждого игрока, после каждого глотка дополнительно получай пощечину от игрока, из чьего стакана пьешь</string>
    <string>[%0] подустал(а), [%1], сделай ему(ей) расслабляющий 20-секундный массаж, а затем выпейте на брудершафт по 3 глотка</string>
    <string>[%0], плюнь вверх и поймай свой плевок! Делай, пока не получится, иначе пей 4 глотка!</string>
    <string>[%0], станцуй лезгинку, все остальные игроки должны встать на одно колено и апплодировать. Все кроме [%0] пьют 2 глотка за красивый танец! </string>
    <string>Опа, шмаль подъехала! [%0], насыпь себе на руку дорожку сахара. [%1] слижи её полностью! Любой отказ - 4 глотка</string>
    <string>[%0], выжми любого соуса себе на руку и дай пощечину [%1]. Кто отказывается, делает 6 глотков</string>
    <string>[%0], съешь немного еды для животных (собачью, кошачью или др) или делай 5 глотков</string>
    <string>Кто из игроков мог бы быть педофилом? Голосуйте по очереди, за кого проголосовало большинство, делает 2 глотка. Начинает [%0]</string>
    <string>[%0], лизни внутреннюю часть нижней губы [%1] или делай 5 глотков</string>
    <string>[%0], зачитай рэп-фристайл про свою жизнь, [%1] забитбоксит для тебя!</string>
    <string>[%0] и [%1], вы должны съесть по ложке любого острого соуса одновременно, кто отказывается, делает 5 глотков!</string>
    <string>Конкурс глубоких глоток! [%0] и [%1], вы должны одновременно засунуть банан в рот, тот, кто сможет глубже, победил! Проигравший делает 4 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе нужно съесть ложку корицы! (Если нет корицы, то соли или молотого кофе) Если не сможешь - делай 5 глотков!</string>
    <string>Те, кто когда-нибудь воровал деньги у родителей в детстве, делайте 2 глотка!</string>
    <string>[%0], матерись следующие 20 секунд без остановки! Или делай 3 глотка</string>
    <string>Те, кто верит в духов или призраков, делают 2 глотка!</string>
    <string>Те, кто когда-нибудь видел или слышал, как родители занимаются сексом - делайте 2 глотка!</string>
    <string>Что бы ты выбрал в безвыходной ситауции: публично обосраться на вечеринке или быть застуканным за занятием сексом на вечеринке? Голосуйте одновременно, кто в меньшинстве, делает 2 глотка</string>
    <string>Те, кто хотел бы себе сделать тату, говорите, где и делайте 1 глоток!</string>
    <string>Что бы ты предпочел: быть застуканным мамой за мастурбацией/сексом или чтобы тебе пёрнули прямо в рот? Голосуйте одновременно, кто в меньшинстве, делает 2 глотка</string>
    <string>[%0] попадает под раздачу! Все игроки должны дать тебе по 1 пинку под зад</string>
    <string>[%0], выпей сырое яйцо, остальные игроки при этом могут издавать тошнотворные звуки. Если не можешь - делай 7 глотков</string>
    <string>[%0], вырви 5 волосинок с головы [%1] и делай 1 глоток после каждого вырванного волоса</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 2 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 3 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 2 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 4 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 2 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 3 глотка!</string>
    <string>Все игроки решают, с чем [%0] почистит зубы (например, майонез). Если отказывается, пьет до дна</string>
    <string>Все игроки должны выбрать три любых продукта из холодильника и смешать их. [%0], съешь это или делай 7 глотков</string>
    <string>Те, кто подделывал подписи или записки в школе/университете, делайте 2 глотка</string>
    <string>Те, кто когда-либо в жизни давали взятку, расскажите вкратце, кому, и делайте 2 глотка</string>
    <string>Игроки, вблизи которых когда-нибудь била молния, делайте один глоток!</string>
    <string>[%0], расскажи как прошел твой первый секс или делай 7 глотков!</string>
    <string>Девушки, вы бреете или делаете эпиляцию на лобке? Отвечайте по очереди, кто окажется в меньшинстве, делает 2 глотка. Игрок, прочитавший вопрос, решит, кто начинает</string>
    <string>Кто был на нудистском пляже - расскажите про свои впечатления и делайте 2 глотка</string>
    <string>Кто последний лизнёт большой палец на правой ноге, делает 5 глотков!</string>
    <string>[%0], засунь указательный палец в нос [%1]. Любой отказ - 4 глотка</string>
    <string>[%0], тебе нужно выдержать 3 секунды мокрого Вилли от [%1] и быть безэмоциональным(ой) к происходящему, не сможешь - пьешь 5 глотков</string>
    <string>[%0], тебе нужно фристайлить рэп в течение 30 секунд, остальные могут подбадривать и кричать "ЕЕ КАМОН!!". Нельзя делать паузы больше 5 секунд, остановишься - делаешь 5 глотков</string>
    <string>[%0], подбрось монетку, орел - ты делаешь 3 глотка, решка - [%1] делает 3 глотка</string>
    <string>[%0], подбрось монетку, орел - ты делаешь 3 глотка, решка - [%1] делает 3 глотка</string>
    <string>Турнир по борьбе на больших пальцах между [%0] и [%1]. Игра до 3 побед, проигравший делает 3 глотка</string>
    <string>[%0], кинь в рот [%1] любую еду, отойдя на 5 шагов от него(нее). Не сможешь попасть с трех попыток - делай 4 глотка</string>
    <string>Запрещено материться в течение 1 круга. Кто скажет матом, делает 1 глоток</string>
    <string>[%0], ты можешь спросить у любого игрока секрет, о котором тебе интересно узнать. Если он не ответит, делает 7 глотков</string>
    <string>[%0], ты можешь спросить у любого игрока секрет, о котором тебе интересно узнать. Если он не ответит, делает 7 глотков</string>
    <string>[%0], сними в свои инстаграм-сторис, как ты, как шаолиньский монах, прищурив глаза, оттачиваешь свою технику, но вместо кулаков у тебя средние пальцы</string>
    <string>Каждый из нас немного псина! [%0], гавкай каждый раз, когда заканчиваешь предложение в течение 2 кругов, если забыл(а) - делай 1 глоток</string>
    <string>Игроки, которые хотели бы попробовать секс втроем в следующие 10 лет, делайте 2 глотка</string>
    <string>Те, кто смотрел видео two girls one cup и их подташнивало от просмотра, делайте 1 глоток</string>
    <string>Угадай мелодию! [%0], сделай глоток и пропой закрытым ртом какую-нибудь популярную песню, кто угадает - решает кому делать 3 глотка</string>
    <string>Каждый игрок рисует член на спине [%0], затем нужно сделать фото, по которому [%0] выберет того, кто нарисовал хуже всех и будет делать 6 глотков</string>
    <string>Когда вы подтираете зад, вы чаще накручиваете туалетную бумагу на руку или отрываете отдельные листы? Голосуйте по очереди, кто в меньшинстве, делает 2 глотка. Начинает [%0]</string>
    <string>[%0], ты можешь один раз во время игры внезапно сказать «ебись веселись» и приложить палец к носу, кто последний приложит палец, тот делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], ты можешь один раз во время игры внезапно сказать «ебись веселись» и приложить палец к носу, кто последний приложит палец, тот делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], ты бы занялся(лась) сексом с первым соседом противоположного поля слева от тебя за 100 000 руб? Делай 2 глотка, если нет</string>
    <string>[%0], поцелуй первого соседа слева противоположного пола в губы или щечку, а затем делай 2 глотка. Тот, кого целуешь, решает, куда</string>
    <string>[%0], положи любую еду со стола себе в рот, а затем передай в рот [%1] без помощи рук. Любой отказ - 3 глотка</string>
    <string>Кому когда-нибудь дарили (или вы использовали) надувную куклу, делайте 3 глотка</string>
    <string>Версус! [%0] и [%1], вы должны побатлиться 2 раунда по 30 секунд! Проигравший, делает 7 глотков. Кто проиграл - решают остальные игроки. Можете снять это в сторис с хештегом #mulabarapp</string>
    <string>[%0], засунь указательный палец себе в нос, затем размешай этим пальцем алкоголь в твоем стакане и сделай 2 глотка</string>
    <string>Кто из игроков когда-нибудь пропускал работу или учебу из-за того, что все лицо покрылось прыщами, или из-за сильного синяка - делайте 3 глотка</string>
    <string>Классика жанра. Кто громче крикнет «жопа», тот решает, кому делать 5 глотков</string>
    <string>[%0], положи любую еду себе на лоб и спусти её по лицу в рот, не дотрагиваясь до нее. Если еда упадет на пол, то её нужно съесть и выпить 2 глотка</string>
    <string>[%0], вдохни любой жидкости в нос через одну ноздрю (если есть соломинка, то через нее) или делай 4 глотка</string>
    <string>Каждый игрок должен дать щелбан средним пальцем по лбу первому парню справа. Если он отказывается, делает 5 глотков</string>
    <string>[%0], тебе нужно сделать лечебную маску для лица на 10 минут, игроки могут выбрать 3 любых ингредиента на выбор. Отказ - 6 глотков</string>
    <string>[%0], засунь ногу в туалет, а затем, не вытаскивая её, смой воду. Не сможешь - делай 6 глотков</string>
    <string>[%0], лизни [%1] прямо в пупок или делай 4 глотка</string>
    <string>[%0], привяжи руку скотчем к руке соседа слева до конца игры, любой отказ - 6 глотков. Можно разрезать, если нужно для выполнения задания, в таком случае оба делают по 3 глотка</string>
    <string>[%0], надень свои трусы поверх штанов, а носки на руки. Иначе делай 4 глотка</string>
    <string>[%0], тебе нужно выщипать 7 волосинок с бровей [%1]. Если отказывается, делает 4 глотка</string>
    <string>Игроки выбирают любой предмет, который лизнет [%0]. Отказ - 6 глотков</string>
    <string>Игроки выбирают любой предмет, который лизнет [%0]. Отказ - 6 глотков</string>
    <string>[%0], зайди в фото на своем телефоне и листай их, пока [%1] не скажет "стоп". Игроки могут посмотреть каждое фото, которое попало на экран. Отказ - 4 глотка</string>
    <string>Те, кто не был за границей или был всего 1 раз, делайте 2 глотка </string>
    <string>[%0], накрась ногти любому парню на твой выбор. Кто отказывается, делает 6 глотков </string>
    <string>[%0], съешь волос с любой части тела [%1] или делай 4 глотка</string>
    <string>Любой игрок должен снять в инстаграм-сториc, как [%0] зачитывает рэп на китайском языке, остальные могут подтанцовывать. Сделайте крутой клип! Отказ - 6 глотков</string>
    <string>Те, кому не помещается в рот горлышко стакана, делают 3 глотка</string>
    <string>Парни, которые в детстве врали друзьям, что у них был секс, хотя на самом деле его еще не было, пейте 2 глотка</string>
    <string>[%0], напиши любое слово на лбу первого парня слева. Любой отказ - 7 глотков</string>
    <string>[%0], ты можешь один раз во время игры неожиданно сказать «внезапный лещ» и приложить палец к носу, кто последний приложит палец, тот получает от тебя смачного леща</string>
    <string>[%0], ты можешь один раз во время игры неожиданно сказать «внезапный лещ» и приложить палец к носу, кто последний приложит палец, тот получает от тебя смачного леща</string>
    <string>[%0], ты можешь один раз во время игры неожиданно сказать «внезапный лещ» и приложить палец к носу, кто последний приложит палец, тот получает от тебя смачного леща</string>
    <string>У кого был секс в последние 2 дня - делайте 2 глотка</string>
    <string>У кого дома когда-нибудь были тараканы - пейте 2 глотка</string>
    <string>Куча мала! Все игроки должны завалиться на [%0], иначе [%0] делает 6 глотков</string>
    <string>[%0], выпей по 1 глотку из стакана каждого игрока</string>
    <string>[%0], набери в рот как можно больше алкоголя из своего стакана и выплюнь обратно себе в стакан, иначе пей 3 глотка</string>
    <string>Все игроки чокаются и делают по 3 глотка!</string>
    <string>Все игроки чокаются и делают по 3 глотка!</string>
    <string>[%0], расскажи историю про то, как ты первый раз попробовал(а) что-нибудь запрещенное или выбери игрока, который расскажет такую историю, затем выпей 2 глотка</string>
    <string>Пора охладить пыл! [%0], налей холодной воды за шиворот [%1]! Любой отказ - 5 глотков</string>
    <string>[%0] и [%1]! Сыграйте в цу-е-фа (камень-ножницы-бумага) до 3 побед, проигравший получает леща и делает 3 глотка!</string>
    <string>[%0] и [%1]! Сыграйте в цу-е-фа (камень-ножницы-бумага), проигравший получает пинок под зад и делает 3 глотка!</string>
    <string>Большой стэн в здании! [%0], выкрути соски первому парню слева. Любой отказ - 5 глотков</string>
  </array>

    <array>
    <string>[%0], поцелуй любого игрока противоположного пола взасос или делай 6 глотков</string>
    <string>Если кто-нибудь хотя бы раз мастурбировал, пока его партнер был за стенкой, делайте 2 глотка</string>
    <string>Те, кто когда-нибудь прощал измену своему партнеру или был прощен сам - делайте 3 глотка</string>
    <string>Игроки, у которых был секс в экстремальном месте, расскажите, в каком, и решайте, кто будет пить 2 глотка</string>
    <string>Кто бы хотел побывать на свингер пати, делайте 2 глотка</string>
    <string>Каждый игрок, который расскажет историю о том, как лишился девственности, решает, кому делать 6 глотков</string>
    <string>Каждый игрок, который расскажет о своем опыте с проституткой, решает, кому делать 5 глотков</string>
    <string>[%0], поставь засос на шее [%1]. Любой отказ - 4 глотка</string>
    <string>[%0], выпей столько раз, сколько у тебя было партнеров в постели</string>
    <string>[%0], расскажи о поступке, за который тебе до сих пор стыдно. Остальные пьют за тебя по 2 глотка</string>
    <string>Все, кто занимался оральным сексом за последние 3 дня, делают по 4 глотка</string>
    <string>Все остаются в нижнем белье! Кто отказывается - тот пьет до дна</string>
    <string>[%0], медленно и чувственно сними верхнюю одежду с [%1], смотря глаза в глаза. Иначе оба делают 4 глотка</string>
    <string>[%0], дай любому игроку противоположного пола полапать тебя за грудь, перед этим он должен выпить глоток для храбрости. Отказ - делай 5 глотков</string>
    <string>Все засовывают 2 пальца в нос, кто последний - делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], расскажи свой секрет, который никто из игроков не знает, либо игроки могут спросить тебя о любом твоем секрете. Не можешь рассказать - делай 5 глотков</string>
    <string>[%0], расскажи любой интимный факт о себе, который никто из игроков не знает, иначе делай 3 глотка</string>
    <string>Последний, кто засунет руку в свои трусы, делает 3 глотка</string>
    <string>[%0], танцуй медленный танец с [%1] на протяжении 20 секунд, держась за его(ее) задницу. Тот, кто откажется - делает 5 глотков</string>
    <string>Игроки, которые лишали кого-нибудь девственности, делайте 3 глотка</string>
    <string>Те, кто за последние две недели спал с двумя разными партнерами - делает 3 глотка</string>
    <string>[%0], сделай 2 глотка и опиши самую ужасную сцену из порно фильма, которую ты когда-либо видел(а)</string>
    <string>[%0] - ты резиновая кукла! Каждый игрок должен показать на тебе одну секс-позицию, кто отказывается, делает 3 глотка. Начинает [%1]</string>
    <string>[%0], ты можешь задать любой вопрос любому игроку. Он должен честно ответить, иначе делает 5 глотков</string>
    <string>[%0], ты можешь задать любой вопрос любому игроку. Он должен честно ответить, иначе делает 5 глотков</string>
    <string>[%0], ты можешь задать любой вопрос любому игроку. Он должен честно ответить, иначе делает 5 глотков</string>
    <string>[%0], ты можешь задать любой вопрос любому игроку. Он должен честно ответить, иначе делает 5 глотков</string>
    <string>[%0], покажи идеальный минет/куни на бутылке или делай 5 глотков</string>
    <string>[%0], опиши самое экстремальное место, где тебе бы хотелось заняться сексом, затем делай 2 глотка</string>
    <string>Те, кто бы хотел сделать тату на интимном месте, скажите, на каком и делайте 2 глотка</string>
    <string>[%0], сядь на колени [%1] на 1 круг и не стесняйся заигрывать😏</string>
    <string>[%0], ты когда-нибудь снимал(а) свой секс на видео? Если да - делай 2 глотка, если нет - 1 глоток</string>
    <string>[%0], подари 10-секундный танец на коленях игроку напротив или делай 4 глотка</string>
    <string>[%0], тебе нужно одной рукой расстегнуть лифчик первой девушке в лифчике слева, у тебя есть 3 попытки. Если не сможешь - делай 4 глотка</string>
    <string>[%0], расскажи самый неловкий момент, который произошел с тобой во время секса. Иначе делай 3 глотка</string>
    <string>[%0], соприкоснитесь кончиками языков с [%1], кто отказывается, делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], поцелуй любого игрока противоположного пола в губы или делай 5 глотков</string>
    <string>Кто считает, что среди игроков есть те, с кем он бы мог переспать, делает 2 глотка</string>
    <string>Парни, кто считает, что делать куни - это нормально, делайте 2 глотка</string>
    <string>Те, кто лишился девственности до 16 лет, делайте 3 глотка</string>
    <string>[%0], станцуй медленный стриптиз. Игроки, включите страстную музыку, она не помешает! Отказываешься - делай 6 глотков</string>
    <string>Запрещено произносить слово “пей” (и однокоренные) в течение 2 кругов, кто произнесет, делает 2 глотка</string>
    <string>Каждый игрок отвечает, когда последний раз мастурбировал. Тот, кто не мастурбировал дольше всех, делает 3 глотка! Начинает [%0]</string>
    <string>Те, кто застукивал кого-нибудь за занятием сексом или мастурбацией, расскажите, кого и решайте, кто делает 2 глотка</string>
    <string>По кругу называйте категории видео на порно-сайтах, кто не может ответить в течение 5 секунд - делает 5 глотков. Начинает [%0]</string>
    <string>Во сколько лет вы помастурбировали первый раз? Отвечайте по очереди. Кто попробовал раньше всех, делает 2 глотка. Начинает [%0]</string>
    <string>[%0], какой твой любимый жанр порно для мастурбации? Делай 3 глотка, если домашнее порно. 1 глоток - если любой другой</string>
    <string>Когда вы идете со своим партнером и видите кого-нибудь привлекательного противоположного пола, заглядываетесь ли вы? Отвечайте честно, кто заглядывается - делает 3 глотка</string>
    <string>[%0] наслаждайся! [%1] должен(должна) шлепнуть тебя по заднице! Любой отказ - 4 глотка</string>
    <string>[%0], плюнь в стакан [%1]. Пусть [%1] продолжает пить из этого стакана! Любой отказ - 5 глотков</string>
    <string>[%0], выпей 1 глоток и покажи на стуле, как бы ты оттрахал(а) [%1]! Пусть знает! Или делай 5 глотков</string>
    <string>Те, кто когда-нибудь мастурбировал в необычном месте - говорят, где и делают 2 глотка!</string>
    <string>Игроки, которые когда-нибудь пробовали позу 69 - делайте 2 глотка!</string>
    <string>Те, кто когда-нибудь случайно видели своих друзей или знакомых голыми - делайте 3 глотка!</string>
    <string>Те, у кого хотя бы раз застревал презерватив в вагине или анусе во время секса - делайте 2 глотка!</string>
    <string>Первый парень справа должен облизать свои пальцы и потискать свои соски как последний извращенец! Иначе делай 4 глотка</string>
    <string>[%0], шлепни по заднице любого игрока противоположного пола, если он отказывается, делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 2 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 3 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 2 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 4 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 2 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 3 глотка!</string>
    <string>[%0], сделай фотку с прокладкой между ног и выложи в инстаграм-сторис с подписью "началось..." или делай 7 глотков</string>
    <string>Первая девушка слева, ты должна снять лифчик и надеть его на верхную одежду [%0]. Любой отказ - 5 глотков</string>
    <string>Каждый игрок должен дать [%0] хороший шлепок по жопе!</string>
    <string>[%0], с каким примерным количеством людей ты целовался(лась) за всю свою жизнь?</string>
    <string>Те, кто употреблял ЛСД или экстази, расскажите о своем опыте и делайте 3 глотка</string>
    <string>Те, кто когда-нибудь скрывал своего партнера от друзей или знакомых - делайте 2 глотка</string>
    <string>Первый парень справа, ты - Тарзан! Разденься полностью, прикрыв только свой член и задницу, соорудив себе трусы из подручных средств (например салфеток и скотча). Иначе делай 8 глотков</string>
    <string>Девушки, кто пробовал мастурбировать струей воды в душе - делайте 2 глотка!</string>
    <string>Парни, вам больше нравится оральный, вагинальный или анальный секс? Отвечайте и делайте 2 глотка</string>
    <string>[%0], выбери игрока, который расскажет про свой первый секс, если он отказывается, делает 7 глотков!</string>
    <string>Если бы вы решили переехать жить в другую страну, то в какую? Отвечайте по очереди и делайте 1 глоток</string>
    <string>[%0], если бы у тебя была возможность заняться сексом с одним из бывших партнеров, использовал(а) бы ты её? Если да, то кто бы это был? Отвечай или делай 4 глотка</string>
    <string>[%0], выпей 3 глотка, изображая стон, как будто занимаешься сексом</string>
    <string>Девушки, которые пробовали в постели ролевые костюмы, расскажите, какой костюм и делайте 2 глотка</string>
    <string>[%0], ты чаще занимаешься сексом с презервативом или без? Если чаще с презервативом, то делай 2 глотка, иначе 1 глоток</string>
    <string>Запрещено материться в течение 2 кругов, кто матерится - делает 1 глоток. (Исключение: только, если об этом сказано в задании)</string>
    <string>[%0], сделай 30-секундный массаж [%1], используя подсолнечное масло. Кто отказывается, делает 5 глотков</string>
    <string>Игра на выбывание! Все встают в круг и перебрасывают кусок мокрого мыла. Кто роняет - должен выпить 3 глотка и выйти из круга. Победивший игрок решает, кто будет тюремным петушком, которому нужно будет сидеть на коленях 2 круга</string>
    <string>[%0], подбрось монетку, орел - ты делаешь 3 глотка, решка - [%1] делает 3 глотка</string>
    <string>[%0], подбрось монетку, орел - ты делаешь 3 глотка, решка - [%1] делает 3 глотка</string>
    <string>[%0] и [%1], у кого в стакане больше алкоголя, тот допивает до дна</string>
    <string>[%0], ты можешь спросить у любого игрока секрет, о котором тебе интересно узнать. Если он не ответит, делает 7 глотков</string>
    <string>[%0], ты можешь спросить у любого игрока секрет, о котором тебе интересно узнать. Если он не ответит, делает 7 глотков</string>
    <string>Те, кто отправлял фото своей груди или члена в социальных сетях, делайте 2 глотка</string>
    <string>Все игроки показывают какого цвета у них трусы. Игроки с черными трусами делают 3 глотка, игроки с белыми трусами - 2 глотка, с красными - 1 глоток</string>
    <string>Первый парень слева, кто из девушек по-твоему скорее всего глотает сперму? Она должна заглотить еще 2 глотка из твоего стакана 😏</string>
    <string>Те, кто когда-нибудь смотрел порно не в одиночку, делайте 2 глотка</string>
    <string>Те, у кого когда-нибудь был секс в машине или любом другом транспортном средстве - делайте 2 глотка</string>
    <string>[%0], в течение следующего круга ты зожник! Каждый раз когда тебе нужно пить, ты можешь решить, кому пить твои глотки</string>
    <string>В течение 2 следующих кругов каждый раз, когда [%0] скажет что-либо матом, это слово нужно написать на нем(ней)</string>
    <string>[%0], если ты когда-нибудь делал(а) минет, делай 2 глотка</string>
    <string>[%0], если ты когда-нибудь делал(а) куни, делай 2 глотка</string>
    <string>Парни, кто не знал, что вагина умеет пукать - делайте 3 глотка</string>
    <string>[%0], ты можешь один раз во время игры внезапно сказать «ебись веселись» и приложить палец к носу, кто последний приложит палец, тот делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], ты можешь один раз во время игры внезапно сказать «ебись веселись» и приложить палец к носу, кто последний приложит палец, тот делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], когда ты занимаешься сексом, ты чаще делаешь это с закрытыми или открытыми глазами? Делай 2 глотка, если с закрытыми</string>
    <string>Первый парень справа, попробуй угадать, у кого из девушек самый большой размер груди. По размеру лифчика девушки определят, у кого больше, если угадал(а) - делай 3 глотка</string>
    <string>[%0], соедини обе свои руки с руками [%1], сплетя пальцы, а затем поцелуй в щечку. Кто отказывается, делает 3 глотка</string>
    <string>[%0], когда последний раз тебе делали или ты делал(а) кунилингус? Отвечай или делай 3 глотка</string>
    <string>Парни, куда вы больше любите спускать, когда вам делают минет? На грудь - 3 глотка, на лицо - 2 глотка, на салфетку - 1 глоток</string>
    <string>[%0], придумай и станцуй самый дикий танец, который можешь в течение 10 секунд. Игроки могут снять тебя в инстаграм-сторис с хештегом #mulabarapp. В конце делай 2 глотка. Отказ - 7 глотков</string>
    <string>[%0], найди член любого животного в интернете и положи телефон на стол перед [%1]. [%1], смотри 30 секунд, не отводя глаз. Каждый раз, когда отводишь - делай 2 глотка. Отказ - 7 глотков</string>
    <string>[%0], назови минимальный и максимальный возраст, который должен быть у человека, чтобы ты мог(ла) заняться с ним сексом</string>
    <string>Девушки, которые пробовали делать горловой минет своим партнерам, делайте 2 глотка</string>
    <string>Девушки, важна ли вам прелюдия (предварительные ласки) в сексе? Кто считает, что да - расскажите сколько она должна длиться по вашему мнению и делайте 2 глотка</string>
    <string>[%0], ты когда-нибудь мыл(а) свои интимные места специально перед сексом? Если, да - делай 2 глотка</string>
    <string>Парни, у кого привставал член в неудобных местах? Расскажите хотя бы один такой случай и делайте 2 глотка</string>
    <string>Девушки, расскажите про самый неловкий случай, когда вы протекали во время месячных. Кто рассказывает - может решить, кому выпить 5 глотков</string>
    <string>Игроки, которые считают, что пирсинг на сосках у девушки - это сексуально, делайте 2 глотка</string>
    <string>[%0], выжми себе на руку зубной пасты и дай пощечину [%1]. Если [%1] отказывается, пусть делает 6 глотков</string>
    <string>[%0], все игроки должны по очереди шлепнуть тебя по заднице, начиная со слабого шлепка и заканчивая сильным. [%1] начинает со слабого</string>
    <string>[%0], засунь голову в туалет, а затем, не вытаскивая её, смой воду. Не сможешь - делай 6 глотков</string>
    <string>[%0], реши, кто из парней должен надеть женское платье или юбку до конца игры. Кто отказывается - делает 8 глотков</string>
    <string>[%0], надень презервативы на руки до конца игры или делай 6 глотков</string>
    <string>Игроки выбирают любой предмет, который лизнет [%0]. Отказ - 6 глотков</string>
    <string>Игроки выбирают любой предмет, который лизнет [%0]. Отказ - 6 глотков</string>
    <string>Те, кто когда-нибудь был в стрип-клубе, делайте 2 глотка</string>
    <string>[%0]! Нет - это да, а да - это нет. Отсосешь всем игрокам после игры? Отвечай или делай 4 глотка</string>
    <string>Игроки, которые не знают, что такое "куколд", делайте 3 глотка</string>
    <string>Игроки, свяжите скотчем [%0] и [%1] спина к спине до конца игры. Если нужно будет разрезать скотч для выполнения задания, оба пьют по 4 глотка</string>
    <string>[%0], съешь волос с любой части тела [%1] или делай 4 глотка</string>
    <string>Игроки, которые когда-нибудь использовали секс-игрушки - делайте 2 глотка и расскажите про хотя бы одну из них</string>
    <string>[%0] и [%1] должны друг друга рассмешить любыми способами, кто первый засмеялся, тот получает смачного леща и делает 5 глотков. Игроки могут снять это в инста-сторис с хештегом #mulabarapp</string>
    <string>[%0], возьми любую еду из мусорки, откуси немного и проглоти. Не сможешь - делай 4 глотка</string>
    <string>[%0], налей себе воды на грудь так, чтобы она стекла в трусы или делай 6 глотков</string>
    <string>[%0], лизни стопу [%1] от пальцев до пятки или делай 6 глотков</string>
    <string>[%0], налей воды себе в рот и выплюнь её прямо на футболку [%1], изображая, что ты блюешь. Любой отказ - 5 глотков</string>
    <string>Парень с самой волосатой грудью должен скрутить клочок волос на груди и дать [%0] отрезать его, иначе делай 6 глотков</string>
    <string>[%0], напиши любое слово на лбу первого парня слева. Любой отказ - 7 глотков</string>
    <string>[%0], напиши любое слово на лбу первой девушки справа. Любой отказ - 7 глотков</string>
    <string>[%0], возьми в рот большой палец левой ноги [%1] на 1 секунду. Иначе делай 4 глотка</string>
    <string>[%0], ты можешь один раз во время игры неожиданно сказать «внезапный лещ» и приложить палец к носу, кто последний приложит палец, тот получает от тебя смачного леща</string>
    <string>[%0], ты можешь один раз во время игры неожиданно сказать «внезапный лещ» и приложить палец к носу, кто последний приложит палец, тот получает от тебя смачного леща</string>
    <string>[%0], ты можешь один раз во время игры неожиданно сказать «внезапный лещ» и приложить палец к носу, кто последний приложит палец, тот получает от тебя смачного леща</string>
    <string>[%0], выпей по 1 глотку из стакана каждого игрока</string>
    <string>[%0], набери в рот как можно больше алкоголя из своего стакана и выплюнь обратно себе в стакан, иначе пей 3 глотка</string>
    <string>Версус! [%0] и [%1], вы должны побатлиться 2 раунда по 30 секунд! Проигравший, делает 7 глотков. Кто проиграл - решают остальные игроки. Можете снять это в сторис с хештегом #mulabarapp</string>
    <string>[%0], плюнь вверх и поймай свой плевок! Делай, пока не получится, иначе пей 4 глотка!</string>
    <string>Опа, шмаль подъехала! [%0], насыпь себе на ногу дорожку соли. [%1] слижи её полностью! Любой отказ - 4 глотка</string>
    <string>[%0], поцелуй любого игрока противоположного пола в губы или делай 5 глотков</string>
    <string>[%0], поцелуй любого игрока противоположного пола в губы или делай 5 глотков</string>
    <string>[%0], поцелуй любого игрока противоположного пола взасос или делай 6 глотков</string>
    <string>[%0], засунь ногу в туалет, а затем, не вытаскивая её, смой воду. Не сможешь - делай 6 глотков</string>
    <string>Все игроки чокаются и делают по 3 глотка!</string>
    <string>Все игроки чокаются и делают по 3 глотка!</string>
    <string>[%0], реши какую вещь должен снять с себя каждый из игроков! Кто отказывается - делает 5 глотков</string>
    <string>Те, кто хотел бы попробовать секс с человеком, который старше минимум на 20 лет - делайте 2 глотка</string>
    <string>[%0] и [%1]! Сыграйте в цу-е-фа (камень-ножницы-бумага) до 3 побед, проигравший получает леща и делает 3 глотка!</string>
    <string>[%0] и [%1]! Сыграйте в цу-е-фа (камень-ножницы-бумага), проигравший получает пинок под зад и делает 3 глотка!</string>
    <string>Парни, выпейте столько глотков, со сколькими девушками (из присутствующих здесь) вы бы хотели переспать</string>
    <string>Девушки, выпейте столько глотков, со сколькими парнями (из присутствующих здесь) вы бы хотели переспать</string>
    <string>[%0], сними штаны и встань на колени на 1 круг. Иначе делай 7 глотков</string>
    <string>Большой стэн в здании! [%0], выкрути соски первому парню слева. Любой отказ - 5 глотков</string>
  </array>

  <array>
    <string>[%0], поставь засос на любой части тела [%1]. Любой отказ - 4 глотка</string>
    <string>[%0], поставь засос на шее [%1]. Любой отказ - 4 глотка</string>
    <string>[%0], выпей на брудершафт с [%1], делая это максимально страстно 🔥</string>
    <string>[%0], расскажи о поступке, за который тебе до сих пор стыдно. Остальные пьют за тебя по 2 глотка</string>
    <string>[%0], расскажи свою самую неприятную историю о том, как блевал(а), а потом делай 3 глотка</string>
    <string>[%0] и [%1] должны друг друга рассмешить любыми способами, кто первый засмеялся, тот получает смачного леща и делает 5 глотков. Игроки могут снять это в инста-сторис с хештегом #mulabarapp</string>
    <string>Парни, покажите девушкам свои задницы, тот, у кого самая волосатая, делает 3 глотка. Кто отказывается, делает 5 глотков</string>
    <string>Кто хотя бы раз ссался в кровать в возрасте больше 7 лет, расскажите, при каких обстоятельствах и делайте 3 глотка</string>
    <string>[%0], ляг на пол и лизни ножку стула, издавая сексуальные стоны, или делай 5 глотков</string>
    <string>[%0], понюхай подмышки всех игроков или пей до дна</string>
    <string>[%0], cними свои штаны(или юбку) и останься в трусах на 1 круг, иначе делай 5 глотков</string>
    <string>Улыбайся настолько широко, насколько сможешь еще 1 круг! Делай 1 глоток каждый раз, когда тебя заметят неулыбающимся</string>
    <string>☝️ Жи есть! [%0] рисует [%1] монобровь. Иначе игроки меняются стаканами и делают по 5 глотков</string>
    <string>Все засовывают 2 пальца в нос, кто последний - делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], напиши на заднице [%1] "здесь был хуй" и нарисуй стрелочку в сторону ануса, если [%1] отказывается, то делает 10 глотков </string>
    <string>[%0], расскажи свой секрет, который никто из игроков не знает, либо игроки могут спросить тебя о любом твоем секрете. Не можешь рассказать - делай 5 глотков</string>
    <string>[%0], расскажи любой интимный факт о себе, который никто из игроков не знает, иначе делай 3 глотка</string>
    <string>[%0], кинь монетку. Если орел - ты пьешь из пупка [%1] любой алкоголь, если решка - [%1] пьет из твоего пупка. Любой отказ - 5 глотков</string>
    <string>Последний, кто засунет руку в свои трусы, делает 3 глотка</string>
    <string>Каждый игрок должен назвать наркотики, которые он пробовал. Кто пробовал больше всего видов, делает 3 глотка. Начинает [%0]</string>
    <string>Все, кто занимались сексом или мастурбировали, пока друзья спали в той же или соседней комнате - делайте 3 глотка</string>
    <string>Те, кто когда-нибудь какал на улице в осознанном возрасте - делают 2 глотка</string>
    <string>[%0], покажи свои лобковые волосы всем игрокам или делай 4 глотка</string>
    <string>[%0], выпей 2 глотка и расскажи свою самую зашкварную историю из жизни</string>
    <string>[%0], ты можешь задать любой вопрос любому игроку. Он должен честно ответить, иначе делает 5 глотков</string>
    <string>[%0], ты можешь задать любой вопрос любому игроку. Он должен честно ответить, иначе делает 5 глотков</string>
    <string>[%0], ты можешь задать любой вопрос любому игроку. Он должен честно ответить, иначе делает 5 глотков</string>
    <string>Все игроки делают столько глотков, сколько у них было партнеров в постели (максимум 7 глотков)</string>
    <string>[%0] - ты псина! Встань на четвереньки и принеси [%1] в зубах 3 вещи, иначе делай 5 глотков</string>
    <string>[%0], позволь соседу справа отрезать небольшой кусок волос с твоей головы, либо делай 7 глотков</string>
    <string>[%0], смешай и cъешь три любых несовместимых продукта на твой выбор. В конце запей это 2 глотками из своего стакана. Отказ - 6 глотков </string>
    <string>Блюдо дня - яйца в смятку! [%0], разбей яйцо об лоб [%1]. Если [%1] отказывается - пусть делает 7 глотков</string>
    <string>Кому нравится ходить по дому голышом, чокнитесь и выпейте за голые задницы!</string>
    <string>[%0], соприкоснись кончиками языков с соседом противоположного пола справа, кто отказывается, делает 4 глотка</string>
    <string>Те, кто любят поссать в бассейн, пока никто не видит - делайте 3 глотка</string>
    <string>[%0], зачем тебе волосы? [%1] сбрей или состриги немного волос с ноги или руки [%0]. Отказ - пьешь 7 глотков</string>
    <string>Запрещено произносить слово "ебать" и "пиздец" в течение 2 кругов, кто произнесет, делает 2 глотка</string>
    <string>Девушки, покажите ваши лифчики, парни оценивают, у кого лучше! Победитель делает 3 глотка</string>
    <string>Девушки, cмогли бы вы сделать аборт, если бы прямо сейчас узнали, что залетели? Голосуйте по очереди, кто в меньшинстве делает 3 глотка! Игрок, прочитавший вопрос, решит, кто начинает</string>
    <string>[%0], налей себе в рот сырое яйцо и держи минимум 30 секунд! Если не можешь - делай 6 глотков</string>
    <string>[%0], позвони по любому номеру из контактов [%1], пока не дозвонишься, и скажи, что ждешь на лестничной клетке уже 20 минут, для того чтобы передать тяжелую посылку. Иначе делай 4 глотка</string>
    <string>Все игроки выбирают, как называть [%0] до конца игры, кто ошибется или назовет по-другому - делает 1 глоток</string>
    <string>[%0], плюнь вверх и поймай свой плевок! Делай, пока не получится, иначе пей 4 глотка!</string>
    <string>[%0], рассказывай всем игрокам полностью выдуманную историю 2 круга без остановки. Если остановишься больше, чем на 5 секунд, то пьешь 4 глотка!</string>
    <string>Опа, шмаль подъехала! [%0], насыпь себе на ногу дорожку соли. [%1] слижи её полностью! Любой отказ - 4 глотка</string>
    <string>[%0], веселись! Налей пару литров воды в презерватив и отпусти над головой любого игрока на твой выбор, чтобы презерватив наделся на голову. Отказ - 7 глотков</string>
    <string>[%0], выжми любого соуса в обе руки и дай двойную пощечину [%1]. Если [%1] отказывается, то делает 7 глотков</string>
    <string>[%0] - ты молодой рэпер! [%1], нарисуй на лице [%0] татуировки как у FACE (над бровями и под глазами). Иначе делай 5 глотков</string>
    <string>[%0], обкончай лицо [%1], используя бутылку с водой. Веди себя, как будто ты ждал(а) целый год, чтобы кончить! Любой отказ - 4 глотка</string>
    <string>[%0], съешь ложку любого острого соуса или делай 5 глотков</string>
    <string>Игроки задерживают воздух на максимум, все, кто продержался меньше победителя - делают 3 глотка</string>
    <string>Те, кто никогда в жизни не ломал костей, делайте 2 глотка!</string>
    <string>[%0], плюнь 3 раза себе в стакан и сделай 1 глоток! Отказываешься - делай 5 глотков</string>
    <string>[%0], ты уже не можешь сидеть на месте! Трахни ногу [%1] по-собачьи или делай 4 глотка</string>
    <string>[%0], покажи всем свою задницу! Лишним точно не будет! Не можешь - делай 3 глотка</string>
    <string>Те, кого застукивали за мастурбацией или сексом, расскажите, как это было и делайте 2 глотка!</string>
    <string>Те, у кого когда-нибудь был секс на вечеринке, делают 2 глотка!</string>
    <string>Ты бы предпочел смотреть каждый день до конца жизни, как твои родители занимаются сексом, или принять участие, для того чтобы остановить это? Голосуйте одновременно, кто в меньшинстве, делает 2 глотка</string>
    <string>[%0], шлепни по заднице любого игрока противоположного пола, если он(а) отказывается, делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], по очереди оближи обе щеки [%1] или делай 5 глотков</string>
    <string>[%0], тебе нужно помастурбировать пупок [%1] 5 секунд. Кто отказывается, делает 3 глотка</string>
    <string>[%0], веселись! Сделай [%1] хорошую эпиляцию руки или ноги с помощью воска или скотча! Если [%1] отказывается, делает 6 глотков</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 2 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 3 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 2 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 4 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 2 глотка!</string>
    <string>[%0], тебе повезло! Выбери, кому делать 3 глотка!</string>
    <string>[%0], ты походу оглох(ла)! В течение 1 круга говори очень громко, как будто никого не слышишь! Если игроки заметят, что ты говоришь тихо -  делаешь 2 глотка</string>
    <string>Любой игрок должен включить лайв в инстаграм и снять, как [%0] презентует содержимое мусорки в прямом эфире. Если [%0] отказывается, то пьет до дна</string>
    <string>Первый парень справа, отожмись 10 раз и на каждое 3 отжимание делай один глоток из твоего стакана (с помощью соломинки), а на каждое 4 отжимание получай леща от игрока, прочитавшего задание</string>
    <string>[%0], была ли у тебя ситуация в жизни когда ты мог(ла) попасть в серьезную проблему? (например с полицией или с разборками) Если да, то расскажи</string>
    <string>[%0], какую самую безумную вещь ты делал(а) в жизни и повторил(а) ли бы ты это еще раз? Отвечай и делай 2 глотка</string>
    <string>Те, у кого когда-нибудь были галлюцинации, расскажите, как это было и делайте 2 глотка</string>
    <string>Водители, которые смывались с места ДТП, делайте 2 глотка!</string>
    <string>Те, кто не любит смотреть ужастики - делайте 2 глотка, пусечки!</string>
    <string>Кто когда-нибудь врезался в прозрачную стеклянную дверь, делайте 1 глоток!</string>
    <string>[%0], выбери игрока, который расскажет про свой первый секс, если он отказывается, делает 7 глотков!</string>
    <string>[%0], если у тебя есть необъяснимая история, связанная с чем-то сверхъестественным или паранормальным, которая случалась с тобой, то расскажи её, если нет - делай 2 глотка</string>
    <string>На что вы обычно мастурбируете? (если порно-видео, то назовите жанр) Отвечайте по очереди, кто не мастурбирует - делайте 3 глотка</string>
    <string>[%0], сколько у тебя было секс-партнеров? Отвечай или делай 4 глотка</string>
    <string>Девушки, кто любит куни, делайте 2 глотка</string>
    <string>[%0], ты поймал(а) свою вторую половинку на измене у себя дома, как поведешь себя в этой ситуации? Отвечай или делай 3 глотка</string>
    <string>Все игроки в течение 2 кругов должны обращаться к [%0], используя “Товарищ Вялый Член” вместо имени, кто не выполняет или забывает - делает 1 глоток</string>
    <string>[%0], тебе нужно выдержать по 3 секунды мокрого Вилли от каждого игрока и быть безэмоциональным(ой) к происходящему, не сможешь - пьешь 7 глотков</string>
    <string>Тост! [%0], воодушевленно скажи речь по-кавказски (можно загуглить), все пьют по 2 глотка</string>
    <string>[%0], подбрось монетку, орел - ты делаешь 3 глотка, решка - [%1] делает 3 глотка</string>
    <string>[%0], подбрось монетку, орел - ты делаешь 3 глотка, решка - [%1] делает 3 глотка</string>
    <string>По кругу продолжайте цепочку матных слов, первый игрок начинает, второй повторяет его слово и добавляет свое, и так далее. Кто сбился и не смог произнести всю цепочку - делает 4 глотка. Начинает [%0]</string>
    <string>Те, кто когда-нибудь брил себе анус сам или ходил для этого в салон, делайте 2 глотка</string>
    <string>[%0], ты можешь спросить у любого игрока секрет, о котором тебе интересно узнать. Если он не ответит, делает 7 глотков</string>
    <string>[%0], ты можешь спросить у любого игрока секрет, о котором тебе интересно узнать. Если он не ответит, делает 7 глотков</string>
    <string>[%0], в течение следующих 2 кругов ты можешь выдергивать по волоску с любой части тела [%1] каждый раз, когда он(а) делает глоток</string>
    <string>[%0], либо тебя шлепает по заднице каждый игрок, либо делай 7 глотков</string>
    <string>[%0], выпей по 1 глотку из стакана каждого игрока</string>
    <string>[%0], как ты думаешь, кто из игроков вероятнее всего мог бы засовывать палец своему партнеру в анус, занимаясь сексом? Пусть он(а) делает 2 глотка</string>
    <string>[%0], назови фамилии всех игроков. Делай 1 глоток каждый раз, когда ты не знал(а) или забыл(а) фамилию игрока</string>
    <string>Те, кто когда-нибудь скрывал своего партнера от друзей, скажите, сколько максимум это длилось. Игрок, который скрывал дольше всех - делает 4 глотка</string>
    <string>Те, кто покупал плейбой журналы или находил у знакомых - делайте 2 глотка</string>
    <string>[%0], если ты когда-нибудь делал(а) куни, делай 2 глотка</string>
    <string>[%0], изобрази, как ты мастурбируешь невидимый член и кончаешь в стакан [%1]. Затем [%1] делает 3 глотка</string>
    <string>[%0], ты можешь один раз во время игры внезапно сказать «ебись веселись» и приложить палец к носу, кто последний приложит палец, тот делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], ты можешь один раз во время игры внезапно сказать «ебись веселись» и приложить палец к носу, кто последний приложит палец, тот делает 4 глотка</string>
    <string>[%0], найди видео с групповым порно, все игроки должны смотреть его в течение 30 секунд. Кто отказывается, делает 4 глотка</string>
    <string>Игроки, которые когда-нибудь проносили что-либо запрещенное в общественном месте и были близки к тому, чтобы быть пойманными - делайте 3 глотка</string>
    <string>[%0], поцелуй первого соседа слева противоположного пола в губы или щечку, а затем делай 2 глотка. Тот, кого целуешь, решает, куда</string>
    <string>[%0], крикни настолько громко, насколько сможешь в ухо [%1], если [%1] отказывается, делает - 4 глотка</string>
    <string>Игроки должны найти и включить гей-порно для [%0]. [%0], смотри его 30 секунд, не отрывая глаз. Не сможешь - пей до дна</string>
    <string>Девушки, кто из вас хотя бы раз пробовал глотать сперму, делайте 3 глотка</string>
    <string>[%0], налей себе в трусы холодной воды или делай 5 глотков</string>
    <string>[%0], если бы тебе нужна была жидкость, чтобы выжить и единственная жидкость, которую ты бы мог(ла) использовать - это моча одного из игроков(кроме тебя), чью бы ты выбрал(а)? Отвечай или делай 3 глотка</string>
    <string>[%0], опиши, какой на вкус член или вагина. Иначе делай 6 глотков</string>
    <string>[%0], ты бы посмотрел(а) порно видео с твоими родителями за 100 000р? Делай 2 глотка, если да</string>
    <string>[%0] и [%1], плюньте себе в правую руку и крепко пожмите друг другу руки, любой отказ - 4 глотка</string>
    <string>[%0], надень повязку на глаза. Твоя задача, используя только поцелуи, отгадать, что за предмет ты целуешь. Игроки могут выбрать абсолютно любой предмет. Не сможешь отгадать - делай 4 глотка</string>
    <string>[%0], возьми любую еду из мусорки и укуси её 3 раза. Не сможешь - делай 4 глотка</string>
    <string>[%0], сними любой носок с ноги [%1], используя только зубы. Иначе делай 4 глотка</string>
    <string>[%0], засунь ногу в туалет, а затем, не вытаскивая её, смой воду. Не сможешь - делай 6 глотков</string>
    <string>[%0], возьмись двумя руками сзади за трусы первого парня справа и потяни вверх настолько сильно, насколько сможешь. Любой отказ - 5 глотков</string>
    <string>[%0], засунь голову в туалет, а затем, не вытаскивая её, смой воду. Не сможешь - делай 6 глотков</string>
    <string>[%0], привяжи скотчем свою левую руку к левой ноге до конца игры, отказ - 6 глотков. Можно разрезать, если нужно для выполнения задания, в таком случае сделаешь 3 глотка</string>
    <string>[%0], кричи "Получай, это тебе за то, что плохо сосал" и на каждое слово давай легкую пощечину первому парню справа</string>
    <string>Игроки выбирают любой предмет, который лизнет [%0]. Отказ - 6 глотков</string>
    <string>Игроки выбирают любой предмет, который лизнет [%0]. Отказ - 6 глотков</string>
    <string>[%0], выпей желток из сырого яйца или делай 5 глотков</string>
    <string>[%0] и [%1], возьмитесь за руки, кто первый отпустит руку, делает 5 глотков</string>
    <string>[%0], съешь 3 волоса с разных частей тела [%1] или делай 5 глотков</string>
    <string>[%0], ляг на спину, пусть [%1] сделает 10 глубоких приседаний прямо над твоим лицом. Любой отказ - 5 глотков</string>
    <string>[%0], сделай приятно [%1], поцелуй его(ее) в правую булку. Иначе делай 6 глотков </string>
    <string>[%0], лизни стопу [%1] или делай 5 глотков</string>
    <string>[%0], напиши любое слово на лбу первой девушки справа. Любой отказ - 7 глотков</string>
    <string>[%0], ты можешь один раз во время игры неожиданно сказать «внезапный лещ» и приложить палец к носу, кто последний приложит палец, тот получает от тебя смачного леща</string>
    <string>[%0], ты можешь один раз во время игры неожиданно сказать «внезапный лещ» и приложить палец к носу, кто последний приложит палец, тот получает от тебя смачного леща</string>
    <string>[%0], ты можешь один раз во время игры неожиданно сказать «внезапный лещ» и приложить палец к носу, кто последний приложит палец, тот получает от тебя смачного леща</string>
    <string>Все игроки высовывают язык изо рта, кто первый засунет обратно - делает 4 глотка. Не стесняйтесь отвлекать друг друга! 😏</string>
    <string>Девушки, у кого сейчас месячные, делайте 2 глотка</string>
    <string>По кругу называйте предметы, которые могут поместиться в вагину стандартного размера. Кто не может ответить в течение 5 секунд - делает 4 глотка. Начинает [%0]</string>
    <string>Девушки, у кого грудь больше 1 размера, пейте 2 глотка</string>
    <string>Версус! [%0] и [%1], вы должны побатлиться 2 раунда по 30 секунд! Проигравший, делает 7 глотков. Кто проиграл - решают остальные игроки. Можете снять это в сторис с хештегом #mulabarapp</string>
    <string>Все игроки чокаются и делают по 3 глотка!</string>
    <string>Все игроки чокаются и делают по 3 глотка!</string>
    <string>Йоу, [%0], станцуй дикий брейк-данс! Остальные игроки могут снять это в инстаграм с хештегом #mulabarapp</string>
    <string>[%0], расскажи историю про то, как ты первый раз попробовал(а) что-нибудь запрещенное или выбери игрока, который расскажет такую историю, затем выпей 2 глотка</string>
    <string>[%0] и [%1]! Сыграйте в цу-е-фа (камень-ножницы-бумага) до 3 побед, проигравший получает леща и делает 3 глотка!</string>
    <string>[%0] и [%1]! Сыграйте в цу-е-фа (камень-ножницы-бумага), проигравший получает пинок под зад и делает 3 глотка!</string>
    <string>[%0], съешь ноготь первого соседа справа и запей это 2 глотками из твоего стакана! Любой отказ - 5 глотков!</string>
    <string>Большой стэн в здании! [%0], выкрути соски первому парню слева. Любой отказ - 5 глотков</string>
  </array>

</plist>
